【親身實測】N95+泳鏡（最低配備）

今日喺前線食咗陣催淚彈。
好彩自己本身帶咗泳鏡。
隻眼係完全冇事。
但係呼吸道有啲辛苦，之後走去帶返個N95。
再搵條濕布包住塊面。
無敵咗～
雖然啲皮膚都有啲刺痛，但係一個正常成年人應該頂得順。

【不服來辯】我覺得今日警察真係做得好出色！

Same! 不過我普通護目鏡only

其實差唔多，最緊要唔好比啲煙飛到入嚟。

3m r95 防味勁過n95

請穿雨衣防埋皮膚